{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140275?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 동화속오두막펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加の人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室をご希望の場合は、特定のペンションのみ可能であり、拒否される場合もありますし、ペットによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室と周辺の施設を使用する際に損害や紛失が発生した場合は宿泊客の責任となります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人で炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、予約したペンションの期間が確定していない場合、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションに追加人数が発生する場合にも、予めご連絡ください。 ペンションに駐車できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合もあります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合は、特定のペンションのみ可能です。ただし、ペットによる拒否や払い戻しもありますので、事前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室の時間を守っていただく必要があります。また、客室や周辺の施設を使用する際に損害や紛失が発生した場合は、宿泊客の責任となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や焼肉は禁止されています。また、個人で炊事道具を用意して使用することもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションが重複して予約された場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しができますので、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約したペンションの期間が確定していない場合や、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションに駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 628
    }
}